覺唔覺人生好悶？ 點算好？

岩岩太悶，之後創意台出左個膠post
但出完俾人屌

唉
我都唔想出d 咁低質既post
但人生好悶
點搞

你地唔悶？

打J

打完會每況越下

打完自己吞番補一下

巴打你癲

扑野

好似你咁無朋友又無興趣咪悶囉

連登仔冇毒撚？